一早癲撚左

又要等一個鐘

Wohooo 係咪好想教訓我呢

終於癲撚左 唔洗再忍 屌你老母lalala

傻西老母雞 你點會認自己錯
搞到人變左痴線婆又點會係你錯呢
反而騷擾到人忍唔住鬧番你
你就又可以大閪條道理又話 人地搞我我一定要報牛！！咁樣啦

傻西老母雞 kukukukuku

不嬲你都冇錯架啦 我要咁諗你都冇辦法呀嘛
但事實上你就唔會睇下自己做左咩囉

又要等覆診 好眼瞓

希望你係寫好script唔係手動啦 好慘
明明冇病都好似有病咁日日mon住連登

啲姑娘係咪傻 講左睇完見
又話睇之前見
睇之前見 又捉人坐去等睇
睇完後見 又話唔夠時間

今次係女醫生 小妹可以數臭cheap精

每分鐘check住 誓要你同我一樣痴撚左線
唔準放過自己啊記住

終於捉到你 本人咪認囉
咩叫見好就收呀 你見我好番黎煩我果陣有冇收過手呀？

咁你都係仆街

係咁煩住人煩到人癲仆唔仆街？

煩到人跳樓比消防爆門阻仆唔仆街？

想我收口呀？ 不如你考慮下收皮先啦

先撩者賤未聽過？

反正我知你係common fd la

得罪講句 佢條女先係最慘
你知情都仲咁樣幫佢 你都唔方係好人

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch